美斯+阿朗+大巴拿同隊了

個黑人中堅打歐聯好廢喎

佢身價唔知點計

後生: 10M
靚仔: 10M
黑人: 5M
BLM: 35M
Total: 60M

個savic吹左咁多年都仲未有豪門買佢

拉素咪歐洲16強豪門

基沙文呢

廸布尼

最高身價竟然係Felix

買都買左1億2 跌極都有限

佢想去皇馬

咁後生 加5000萬